只要古天奴樂意，他就能入兩三球

古sir離開利物浦後都好少樂意

佢好耐冇笑過

佢晏啲會嘴抽筋送院

樂哥反巴？

睇錯古天樂

拜甲好似戴過帽

樂哥輕度

班疤狗有邊場輸波唔係咁撚樣

佢外借都可以落場?

反骨到咁